Dojo puzzle - Palitos
======

A idéia é que o programa receba um número natural qualquer e retorne uma string de “palitos de dente” que forme uma soma ou multiplicação capaz de expressar o número. É claro que a string deve ser do menor tamanho possível, leia-se: usar o menor número de palitos possível.
A string deve estar na forma NON, onde os N são números quaisquer, representados por uma sequência de N “|”s (N palitos) e O é um operador de soma (+) ou multiplicação (X). Os operadores precisam de 2 palitos para serem representados.
Um exemplo:
Entrada = 9

1. primeira saída = | | | | | | | | |
2. segunda saída = | | | | | + | | | |
3. terceira saída = | | | X | | |

Todas as saídas representam o número 9 da entrada, mas a 3 é a que usa menos palitos, então a saída do programa deve ser a 3.

